第三者值唔值得同情？

搶人另一半係好仆街
但如果由佢既角度出發
會唔會都係一個受害人？

@黃心穎

開放式關係果d算唔算第三者？

無咩仆唔仆街。 鐘意咪鐘意
依家離婚好平常 當轉工

姐係點？

但其中一方又唔肯同第三者斬欖 又唔同佢另一半講...

第三者嘅定義係乜? 我定義就係不被愛的那個先係第三者。

如果對中間黎講 一邊愛多 一邊愛少 咁既仆街情況呢？

未結婚就一拖二果個仆街
結左婚就一拖二同第三者都仆街

明知對方有另一半仲痴埋去，呢d人唔抵可憐

但未結婚 第三者唔仆街咩？定相比一拖二個個冇咁仆街only？

都係 但感覺真係話黎就黎

未結婚大家都仲有得揀 但唔應該浪費另一半既青春

原始人呀?
便意話黎就黎會唔會隨地屙?

咁其實第三者係呢個情況 係一個extra option？

無案例好難講落去 法官判案都唔係淨係睇法例

想食兩家茶禮

如果第三者唔知情 咁一拖二果個仆街啲

如果第三者唔知有正印存在: 值得同情, 佢都係俾人厄
如果明知自己係第三者: 正仆街無人可憐

唔好講咩感覺話黎就黎, 愛慕係感覺, 但唔去破壞人地嘅感情係個人選擇, 結左婚未都係一樣

ching又咁講
第3者都係一個人黎既都會有feel
中意咗個有另一半通常
一係就自責一係就好想對方同另一半分手
百感交集

唔知情下同一位異性發生關係
後來先發現佢有另一半 所以斷聯絡
呢個情況可以點做。。。 踢爆？扮唔知？